12月2（深夜心水）

12月2（深夜心水）
1.荷乙 伊高斯讓球主客和（-1）2.3/半主勝1.9
2.歐冠杯 薩克達讓球（+1/1.5）1.95
3.英冠 般尼茅夫 讓球（-0.5/-1）1.88
4.歐冠 慕遜加柏 讓球（0/+0.5）1.82

歡迎入tg討論：